民主化後的中國，將由韓國瑜出任總統，大家同意嗎？

我同意

莞式愛情摩天輪

成條問題有衝突

資訊量同衝突太多
我未處理到

習下韓上未聽過？
識唔識我哋正統中國官媒「眼球中央電視台」㗎

反攻大陸
習下韓上

完全無衝突